急問。。。。

因為小弟我前幾日跌左銀包
去左申請補領身份證 又要下個禮拜一先得
岩岩去埋警署報失 但係淨係比左張報失紙比我 無比行街紙我
我想問究竟仲有啲乜可以證明到自己身份

利申。無讀書 無學生證好耐 又無護照
星期日好想為大家出一份力
唔想跌左銀包無身份證而比班狗拉返差局

就算無其他野證明到 [/size=6]星期日都會照出[/size=6] 我愛香港

中文唔好 sorry for1999

膠左放大唔到啲字 少開po sorry

推

點解會冇passport?

呢個先可能係開槍個條友

因為小弟屋企好窮 無錢去旅行所以索性唔整護照

繼續推

行街紙係入境事務處攞架

我去完差局先知原來入境事務處先拎到
況且小弟我咁大個仔第一次跌銀包

推推推

要proof 身份 只可以靠出世紙
其他證明唔清楚